
                      además de ser completamente estúpido, el guión es bastante amoral, explicando que si la policía no tiene pruebas,  pueden explotar el hocico de los malos para mostrar  que son los mejores. Es una historia sin fondo, es la historia de una super policia fan de la violencia que va a calmar sus nervios con el más cobarde de todos los malos nunca antes visto. El badboy (chico malo)  no tiene ni una pizca de astucia (contrariamente a lo que sugiere la sinopsis). Uno no se alía con nadie. Las acciones son un juego justo, hay bastante lentitud (muy malo para una película de acción). Yo soy más fanático de ese lado de Josph Statham, estoy muy decepcionado. El final apesta, al igual que la mitad ... Ah, y también como el principio, en realidad. Muy decepcionante, a pesar de un remolque que parecía. Por lo tanto!
        
            